(突發) 有警察宿舍住客高空擲物，意圖謀殺路過市民

圖？

岩岩live

正仆街冚家剷

立場live

黃大仙警察宿舍

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

4粒水彈+至少一個玻璃樽

立場live
啱啱第二次掟

黑警全家都係知法犯法

整gif
從此禍及妻兒

掟撚咗好多次

蘋果live都見到！
黑警死全家！全家都咁撚仆街

死黑警同佢地屋企人
有種掉床辱你老味

推

禍及妻兒啦今次 .... 唉

今晚人地點對我地
記住十倍奉還
得罪曬街坊仲想住黃大仙

警察宿舍定紀律部隊宿舍先

街坊都掉、你老母閪

黑警連家屬都知法犯法

掉玻璃樽呀啲死賤種！

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

可以盡情「禍必及妻兒」

警察宿舍 from蘋果live